# React Test

Esta es una prueba de evaluación para la posición de `TypeScript React developer` en el departamento de desarrollo de la UNPHU.

> Nota: Al completar la prueba, debes enviar un link del repositiorio con la solución a `test-email@unphu.edu.do`

---
## Prueba

Se necesita una pagina web dinámica que contenga las siguientes secciones. Los requerimientos a seguir son los siguientes:

* Una página de login para introducir mi usuario y contraseña con un botón de **entrar** para acceder a las demas secciones.
* Al pulsar el botón de **entrar**, me debe redirigir a un dashboard administrativo.
* El dashboard administrativo debe contener:
    * Un menu (sidebar), con dos items  **Agregar usuario** y **lista de usuarios**.
    * Una cabecera (header), con un icono de usuario y un menú desplegable con la opción para cerrar la sesión. 
    * Al pulsar **Cerrar sesión** el usuario debe ser redirigido al login.
* Al pulsar **Agregar usuario**, debe dirigirme a un formulario donde puedo editar todos los campos de un usuario [(detallados más abajo)](#datos).
* Al pulsar **Guardar** (en el formulario) debe dirigirme a la lista de usuarios.
* La sección **Lista de usuarios**:
    * Debe mostrar una lista paginada un máximo 5 registros por pagina.
    * Debe mostrar dos opciones de navegación en la paginación (**Previa**  / **Siguiente**).

**Importante**:
* Los formularios (login o agregar usuario) deben de terner validación en los campos necesarios.
* La parte principal del dashboard puede estar vacía.
* En la lista de usuarios, puedes usar una tabla, una lista, tarjetas o contenedores. Coloca los items a tu gusto.
* Puedes utilizar los colores de tu preferencia.
* Si piensas incluir animaciones, debes usar css / sass para las mismas (no jquery).
* Implementar `REDUX` en los formularios.

**Observaciones**:
* Escribir codigo reausable seria un plus.
* Puedes usar el framework de estilos con el que te sientas más cómodo, al igual que los colores y distribución de los elementos.
* Sientete libre de agregar lo que creas necesario para completar dicha prueba, solo no abuses del uso de librerias, nos gustaria comprorbar tu habilidades planas.

## Requisitos
* Typescript
* Hooks
* Context api 
* Redux
* Sass
---
## Datos

Campos del formulario de usuario:
* Nombres
* Primer apellido
* Segundo apellido
* Cédula
* Edad
* Género
* Dirección(Se debe permitir agregar multiples direcciónes)
* Teléfono
* Correo electrónico
* Estado civil
* Tienes hijos?
* Fecha de nacimiento

Campos a mostrar en el listado:
* ID
* Nombre completo
* Correo electrónico
* Género


> *¡Buena Suerte!*
